攝石雜如果自己強行去新加坡會有咩事發生?

去到會場但只係觀禮?

觀眾席

冇免簽證去唔到

不請自來